【圖】勁大波要著紅色 BRA 定律

佢真係好有創意

想渣

創意無限